
                      Paranoia del director de la notable requiem por un sueño y la sobtésaliente  cisne negro, en madre su mayor acierto es.mantener  el suspense hasta el final pero he salido con la sensacion de que la pelicula no te lleva a ningun.lado, la historia imterpretada por javier bardem gira en torno a una pareja cuyo marido admite que unos desconocidos se alojen en su casa aunque la mujer no esta de acuerdo
        
            